滙豐銀行大中華區行政總裁黃碧娟已辭職

柒婆，不如你賴埋匯豐裁員同黃碧娟辭職係因為近期示威活動丫笨！？

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

[極重要!!!!]大埔飲飲食食交通攻略[附自制地圖]